究竟要幾黑仔先一個月內中兩次雀屎

有冇人慘過我

推

好快會踩埋狗屎

遲啲食埋屎

好快會食埋屎

抵撚死